<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop">
  <id>org.kde.kamoso.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>Kamoso</name>
  <name xml:lang="ar">كاموسو</name>
  <name xml:lang="ast">Kamoso</name>
  <name xml:lang="ca">Kamoso</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">Kamoso</name>
  <name xml:lang="cs">Kamoso</name>
  <name xml:lang="da">Kamoso</name>
  <name xml:lang="de">Kamoso</name>
  <name xml:lang="el">Kamoso</name>
  <name xml:lang="en-GB">Kamoso</name>
  <name xml:lang="es">Kamoso</name>
  <name xml:lang="fi">Kamoso</name>
  <name xml:lang="fr">Kamoso</name>
  <name xml:lang="gl">Kamoso</name>
  <name xml:lang="it">Kamoso</name>
  <name xml:lang="ko">Kamoso</name>
  <name xml:lang="nl">Kamoso</name>
  <name xml:lang="nn">Kamoso</name>
  <name xml:lang="pl">Kamoso</name>
  <name xml:lang="pt">Kamoso</name>
  <name xml:lang="pt-BR">Kamoso</name>
  <name xml:lang="ru">Kamoso</name>
  <name xml:lang="sk">Kamoso</name>
  <name xml:lang="sl">Kamoso</name>
  <name xml:lang="sv">Kamoso</name>
  <name xml:lang="tr">Kamoso</name>
  <name xml:lang="uk">Kamoso</name>
  <name xml:lang="x-test">xxKamosoxx</name>
  <name xml:lang="zh-CN">Kamoso</name>
  <name xml:lang="zh-TW">Kamoso</name>
  <summary>Kamoso is a great program to use your webcam to take pictures or make videos.</summary>
  <summary xml:lang="ar">«كاموسو» برنامج رائع لاستخدام كاميرا الوِبّ لديك لأخذ الصّور أو تسجيل الفيديوهات.</summary>
  <summary xml:lang="ca">El Kamoso és un programa magnífic per usar la càmera web per prendre fotografies o fer vídeos.</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">El Kamoso és un programa magnífic per usar la càmera web per prendre fotografies o fer vídeos.</summary>
  <summary xml:lang="da">Kamoso er et glimrende program til at bruge dit webkamera til at tage billeder eller lave videoer</summary>
  <summary xml:lang="de">Kamoso ist ein Programm, um mit Ihrer Webcam Bilder oder Videos aufzunehmen.</summary>
  <summary xml:lang="el">Το Kamoso είναι ένα καταπληκτικό πρόγραμμα για λήψη με web κάμερα φωτογραφιών ή βίντεο.</summary>
  <summary xml:lang="en-GB">Kamoso is a great program to use your webcam to take pictures or make videos.</summary>
  <summary xml:lang="es">Kamoso es un gran programa para usar su webcam para capturar imágenes y hacer vídeos.</summary>
  <summary xml:lang="fi">Kamoso on ohjelma kuvien ottamiseen ja videoiden tekemiseen nettikameralla.</summary>
  <summary xml:lang="fr">Kamoso est un super programme qui utilise votre webcam pour prendre des photos ou faire des vidéos.</summary>
  <summary xml:lang="gl">Kamoso é un programa xenial para usar a súa cámara web para sacar fotos ou gravar vídeos.</summary>
  <summary xml:lang="it">Kamoso è uno splendido programma che ti permette di usare la tua webcam per scattare foto o registrare video.</summary>
  <summary xml:lang="ko">Kamoso는 웹캠으로 사진을 찍거나 동영상을 찍는 프로그램입니다.</summary>
  <summary xml:lang="nl">Kamoso is een handig programma om uw webcam te gebruiken om foto's of video's te maken.</summary>
  <summary xml:lang="nn">Kamoso er eit flott program der du kan bruka nettkameraet ditt for å ta bilete eller laga videoar.</summary>
  <summary xml:lang="pl">Kamoso jest świetny programem do wykonywania zdjęć i kręcenia filmów przy użyciu kamerki internetowej.</summary>
  <summary xml:lang="pt">O Kamoso é um óptimo programa para usar a sua Webcam para tirar fotografias ou criar vídeos.</summary>
  <summary xml:lang="pt-BR">Kamoso é um ótimo programa para tirar fotos ou gravar vídeos com sua webcam.</summary>
  <summary xml:lang="ru">Kamoso — отличная программа для захвата видео и изображений с вашей веб-камеры.</summary>
  <summary xml:lang="sk">Kamoso je výborný program na použitie vašej webkamery na tvorbu fotiek alebo natáčanie videa.</summary>
  <summary xml:lang="sl">Kamoso je odličen program za zajemanje slik in videov s pomočjo vaše spletne kamere.</summary>
  <summary xml:lang="sv">Kamoso är ett utmärkt program för att använda en egen webbkamera för att ta bilder eller göra videor.</summary>
  <summary xml:lang="tr">Kamoso, fotoğraf çekmek veya video çekmek için web kameranızı kullanmanıza olanak sağlanyan harika bir programdır.</summary>
  <summary xml:lang="uk">Kamoso — чудова програма для використання вашої вебкамери для створення знімків та запису відео.</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxKamoso is a great program to use your webcam to take pictures or make videos.xx</summary>
  <summary xml:lang="zh-CN">Kamoso 是一个很棒的可以用摄像头照相或者制作视频的程序。</summary>
  <summary xml:lang="zh-TW">Kamoso 可以讓您用您的攝影機拍照或拍影片。</summary>
  <description>
    <p>Kamoso is a great program to use your webcam to take pictures or make videos. It probably should be the best webcam recorder for Linux. This guide will help you use Kamoso once you have installed it. We tried to make it simple and friendly.</p>
    <p xml:lang="ar">«كاموسو» برنامج رائع لاستخدام كاميرا الوِبّ لديك لأخذ الصّور أو تسجيل الفيديوهات. لربّما يكون هو أفضل مسجّل لكاميرا الوِبّ في لينكس. سيساعدك هذا الدّليل في استخدام «كاموسو» ما إن تثبّته. حاولنا أن يكون بسيطًا وودودًا.</p>
    <p xml:lang="ca">El Kamoso és un programa magnífic per usar la càmera web per prendre fotografies o fer vídeos. Probablement és el millor enregistrador de càmera web pel Linux. Aquesta guia us ajudarà a utilitzar el Kamoso un cop estigui instal·lat. S'ha intentat que sigui senzill i amigable.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">El Kamoso és un programa magnífic per usar la càmera web per prendre fotografies o fer vídeos. Probablement és el millor gravadora de càmera web pel Linux. Esta guia vos ajudarà a utilitzar el Kamoso un cop estiga instal·lat. S'ha intentat que siga senzill i amigable.</p>
    <p xml:lang="da">Kamoso er et glimrende program til at bruge dit webkamera til at tage billeder eller lave videoer. Det er nok det bedste webkamera-program til Linux. Denne guide vil hjælpe dig med med at bruge Kamoso, når du har installeret det. Vi har forsøgt at gøre det simpelt og brugervenligt.</p>
    <p xml:lang="de">Kamoso ist ein Programm, um mit Ihrer Webcam Bilder oder Videos aufzunehmen Diese Anleitung hilft Ihnen Kamoso zu benutzen, nachdem Sie das Programm installiert haben.</p>
    <p xml:lang="el">Το Kamoso είναι ένα καταπληκτικό πρόγραμμα για λήψη με web κάμερα φωτογραφιών ή βίντεο. Μάλλον πρέπει να είναι το καλύτερο πρόγραμμα καταγραφής με web κάμερα στο Linux. Ο οδηγός αυτός θα σας βοηθήσει να χρησιμοποιήσετε το Kamoso αφού το εγκαταστήσετε. Προσπαθήσαμε να το κάνουμε απλό και φιλικό.</p>
    <p xml:lang="en-GB">Kamoso is a great program to use your webcam to take pictures or make videos. It probably should be the best webcam recorder for Linux. This guide will help you use Kamoso once you have installed it. We tried to make it simple and friendly.</p>
    <p xml:lang="es">Kamoso es un gran programa para usar su webcam para capturar imágenes y hacer vídeos. Probablemente sea el mejor grabador de webcam para Linux. Esta guía le ayudará a usar Kamoso tras instalarlo. Hemos intentado hacerlo sencillo y amigable.</p>
    <p xml:lang="fi">Kamoso on ohjelma kuvien ottamiseen ja videoiden tekemiseen nettikameralla. Se on todennäköisesti yksi parhaista nettikameran kuvaa tallentavista ohjelmista, jotka on Linuxille.</p>
    <p xml:lang="fr">Kamoso est un super programme qui utilise votre webcam pour prendre des photos ou faire des vidéos. Il est sans doute le meilleur enregistreur de webcam pour Linux. Ce guide vous aidera à utiliser Kamoso une fois installé. Nous avons essayé de le rendre simple et convivial.</p>
    <p xml:lang="gl">Kamoso é un programa xenial para usar a súa cámara web para sacar fotos ou gravar vídeos. É probábel que se trate do mellor programa de gravación de cámara web dispoñíbel para Linux. Esta guía axudarao a usar Kamoso tras a instalación. Intentamos que fose sinxela e fácil de seguir.</p>
    <p xml:lang="it">Kamoso è uno splendido programma per utilizzare la tua webcam per scattare foto o registrare video. Probabilmente è il miglior registratore di webcam per Linux. Questa guida ti aiuterà a utilizzare Kamoso dopo averlo installato. Abbiamo cercato di renderla semplice e amichevole.</p>
    <p xml:lang="ko">Kamoso는 웹캠으로 사진을 찍거나 동영상을 찍는 프로그램입니다. 이 안내는 Kamoso를 설치한 다음 사용하는 것을 도와 줍니다.</p>
    <p xml:lang="nl">Kamoso is een handig programma om uw webcam te gebruiken om foto's en video's te maken. Het is waarschijnlijk de beste webcamrecorder voor Linux. Deze gids helpt u bij het gebruik van Kamoso na de installatie. We hebben geprobeerd om deze handleiding eenvoudig te houden.</p>
    <p xml:lang="nn">Kamoso er eit flott program der du kan bruka nettkameraet ditt for å ta bilete eller laga videoar. Det bør vera det beste nettkameraprogrammet for Linux. Denne rettleiinga hjelper deg å bruka Kamoso når du har installert det. Me har prøvd å laga ho så enkel og grei som mogleg.</p>
    <p xml:lang="pl">Kamoso jest świetny programem do wykonywania zdjęć i kręcenia filmów przy użyciu kamerki internetowej. To prawdopodobnie najlepszy program do obsługi kamerki internetowej na Linuksie. Ten przewodnik pokaże jak używać Kamoso. Naszym zamiarem było uczynić obsługę łatwą i prostą.</p>
    <p xml:lang="pt">O Kamoso é um óptimo programa para usar a sua Webcam para tirar fotografias ou criar vídeos. Provavelmente deverá ser o melhor gravador de câmaras Web para o Linux. Este guia ajudá-lo-á a usar o Kamoso, assim que o instalar. Tentou-se que o mesmo fosse simples e amigável.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">Kamoso é um ótimo programa para tirar fotos ou gravar vídeos com sua webcam. Ele é provavelmente o melhor programa gravador para webcams disponível no Linux. Este guia irá ajudá-lo a usar o Kamoso assim que o tiver instalado. Tentamos torná-lo simples e amigável.</p>
    <p xml:lang="ru">Kamoso — отличная программа для захвата видео и изображений с вашей веб-камеры. Возможно, она даже будет лучшей для Linux. Это руководство поможет в использовании Kamoso сразу после установки. Мы постарались сделать его простым и дружелюбным.</p>
    <p xml:lang="sk">Kamoso je výborný program na použitie vašej webkamery na tvorbu fotiek alebo natáčanie videa. Pravdepodobne je to najlepší program na nahrávanie z webkamery pre Linux. Táto príručka vám pomôže po jeho nainštalovaní. Snažili sme sa ju napísať jednoducho a priateľsky.</p>
    <p xml:lang="sl">Kamoso je odličen program za zajemanje slik in videov s pomočjo vaše spletne kamere. Najbrž je najboljši program za zajemanje s spletnih kamer za Linux. Ta vodnik vam bo pomagal pri uporabi nameščenega programa. Poskusili smo ga čimbolj poenostaviti.</p>
    <p xml:lang="sv">Kamoso är ett utmärkt program för att använda en webbkamera för att ta bilder eller spela in video Det är troligen det bästa programmet för webbkamerainspelning med Linux. Den här guiden hjälper dig använda Kamoso, när du väl har installerat det. Vi har försökt att göra den enkel och trevlig.</p>
    <p xml:lang="tr">Kamoso, fotoğraf çekmek veya video çekmek için web kameranızı kullanmanıza olanak sağlanyan harika bir programdır. Linux için muhtemelen en iyi web kamerası kaydedici olmalı. Bu rehber, Kamoso'yu kurduktan sonra kullanmanıza yardımcı olacaktır. Rehberin basit ve dostça anlatıma sahip olması için çalıştık.</p>
    <p xml:lang="uk">Kamoso — чудова програма для створення знімків та відео за допомогою вебкамери вашого комп’ютера Можливо, це найкраща програма для запису з вебкамери у Linux. За допомогою цього підручника ви навчитеся користуватися <application>Kamoso</application> після встановлення цієї програми у вашій системі. Розробники намагалися зробити програму простою і дружньою до користувачів.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxKamoso is a great program to use your webcam to take pictures or make videos. It probably should be the best webcam recorder for Linux. This guide will help you use Kamoso once you have installed it. We tried to make it simple and friendly.xx</p>
    <p xml:lang="zh-CN">Kamoso 是一个使用摄像头拍摄图片和视频的优秀程序，可能是 Linux 中最好的摄像头程序。本向导帮助你在安装 Kamoso 后使用它，尽量做到简单友好。</p>
    <p xml:lang="zh-TW">Kamoso 可以讓您用您的攝影機來拍照或拍影片。它是 Linux 上最好的錄影程式。這份手冊會協助您使用 Kamoso，我們盡量讓它簡單與友善。</p>
  </description>
  <url type="homepage">https://userbase.kde.org/Kamoso</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=kamoso</url>
  <url type="help">https://docs.kde.org/stable/en/extragear-multimedia/kamoso/user-guide.html</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>http://kde.org/images/screenshots/kamoso.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>kamoso</binary>
  </provides>
</component>
